強國真係好多奶共鬼佬，奶到雪雪聲

睇撚到打冷震，打飛機級數不低於強國人，應該話佢哋已經比強國人同化咗

好笑得嚟又好可悲，強國越有錢越有權，就會越多呢啲人，明明肺炎搞到一pat屎咁，都可以奶到雪雪聲

大部分抖陰片，慎入

人性本如此
一切都係選擇

香港人都有醒同豬之分

大把奶共youtuber拍片俾外國大陸仔睇啦

最撚崇洋咪鄰國班垃圾
成班white trash loser 佢地當上賓
比你都奶

仲要超高views

個樣造作到

港女咪又係奶二等洋腸

佢正常就唔會去中国啦⋯⋯

價值觀問題姐 有人視金錢為自己最重要既東西 自然咩都講得出 咩都做得出

為錢架姐，有錢使得鬼佬推磨

因為支那出事嘅時候佢哋有祖國可以返，支那政權點垃圾都唔關佢哋事

廣告搵鬼佬拍
崇洋基因
金屙拉放張鬼佬圖上去 昆到唔少人

可想而之佢係自己地方有幾廢先要去中國做上等人

因為返到自己國家係完全唔掂

不會佢地本身個國家可能都係地獄鬼國
Eg 東歐

White monkey呀嘛
其實本質同香港偽人上去搵銀一樣

錢作怪，講幾句野幫人打飛機
有views有錢收唔洗出黎辛苦做野
有邊個唔想

強國班垃圾把口就話憎洋鬼子
實際見到鬼佬真人 咪又喺烚熟狗頭
啲女又鐘意洋腸

啲鬼佬會變到奶共 唔出奇

第一代奶共西方白人(仲要係加拿大人)
on L9 左膠

白求恩

屌 佢奶共奶到雪雪聲
啲女4P咁奶佢奶到雪雪聲
btw 返返原本國家 應該都係廢青乞兒黎

these are considered trashes in their own countries

係

唔好覺得鬼佬=發達國家黎先得架

東歐南歐個d分分鐘冇品過第三世界

南亞人同黑人都計鬼佬
我由細到大理解嘅鬼佬係指歐美嗰啲白人喎

有無留意全部都係男人
都係黎奶共呃錢呃西屌者

多數鬼佬都係無料嘅先去中国搵食咋

佢地多數係中國人請佢地去做，有晒劇本

人多，淨係海外都唔知幾多千萬人

洋五毛
有飯開最緊要

講幾句又有錢，不知幾爽，自己又唔喺中國

有錢賺有閪屌

最緊要係白人好易賺到強國人既錢.

一聽到啲外國人講普通話就覺得好噁心

咁歐洲 東南西北ge環境都各有不同ge

我是郭杰瑞

中國多人到仆街，呢啲打飛機片肯定高views

係大陸搵到easy money 麻
有幾多人會睇其他深層次野 唔燒到自己都唔覺啦
好似上次有條片係外國人去大陸揸電單車週圍去 點知比中共搞 咪知自由重要嚕

支那陰道，人民幣萬歲

bart baker

瀨共冇分種族不過呢班人會後悔

連塊面五觀都支那化

中國啲媒體公司專搵哩啲人當經營 參考過氣YouTuber Bart Baker之前中國搵食紀錄片

表面嘻嘻哈哈 背後做牛做馬

點會後悔.搵完錢就番家鄉啦

識講兩句蝗語
再拍下飲飲食食 幫we7 支付寶 打下飛機
咁又2﹑3千萬瀏覽
咁撚易做俾我係鬼佬都想奶
搵夠咪返外國享受自由

我睇曬
好撚精采

唔會後悔 返到家鄉冇人知佢係中國做過D咩

水土問題

東歐好多鬼佬奶共，因為佢地個政府仲廢過共產黨
同埋好多支那人心底裡好崇外
有鬼佬朋友會覺得特別有face
所以東歐佬係中國市場好吃香

孔子學院洗腦

佢地去到 有錢有女
上等人 鐘意中國都好正常

Bart baker 依條友
諗起pewdiepie笑佢
Youtube揾唔到食 轉去支那
點知仲慘過以前

好假, o的內容係刻意唱好支那, 唔似係真心膠

睇下pew 點講Bart Baker

你條死肥德國鬼奶到好嘔心, 睇下幾時比條支婦帽

有錢洗得鬼堆磨

有個鬼佬叫火鍋大王nathan rich,佢仲衰過其他奶共鬼佬youtuber!
其他最多都只不過話中國好， 冇詆毀民主!

佢成日喺度詆毀 民主!

其實佢喺美國係重犯，因為佢販毒

支那人都唔係個個好似呢班柒頭咁亢奮

想知個黑人學中國歷史中國文化又無學埋64文革

識一個港女
男朋友只搵鬼
連食都只食西餐講緊自己屋企煮都係

呢個都好痴線，仲話自己係大公司CTO

I LOVE HUAWEI

一等 洋人
二等 官
三等 少數民族
四等 漢

啲片柒撚到飛天 連pew 都睇唔過眼

一帶一路結果
支那係見外國人學共產中文打晒飛機

可能本書大陸買/出版 所以冇記戴

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

諗起呢條片
裡面講有條鬼佬走去中國市場，
搞到自己兩邊不是人咁

最左嗰個係唔係石修？

假設非洲某國叫你拍段片讚下佢國家，再比幾萬蚊你作報酬，你拍唔拍？

不求人

應該收咗好多維穩費
喺大陸有乜嘢係錢解決唔到？

尤其interview 果part 條友話其實都係求其搵個
so pathetic....

好撚搞笑吸左毒咁

實有D靠食大陸條水搵食或者係自己國家無女屌,但係去到中國就多女屌到腳仔軟既

我地都有黃藍之分啦
好出奇咩?

其實真係好多奶共鬼佬youtuber

不過留台灣生活嘅鬼佬youtuber都唔少 我都訂閱左佢地 個feel都正

有啲連大肚呀伯都受果啲真係唔知咩心態

白皮支那豬

好撚嘔心

係好多，班撚樣有事就翻自己國家。
呢班鬼佬比起大陸支那人更可恥！

有d拍到好似曲線咁

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

佢哋喺支那係上等人

其實鬼佬冇乜腦唔好以為金毛綠眼就係高等啲 只係審美上有優勢 真香港人先係高等民族

啱啱都見到，想搵條有字幕版
Post 俾pewdiepie 恥笑

PDP 之前都笑過奶共鬼tuber

係果邊掃地都可以係支那撈到風山水起
中國陰道日日送上門
比你 你都會咁揀

你講完有無笑？

唔會啦佢老婆豬咁

勁多錢woo係自己國家可能廢柴一名

講東歐冇品？你將南非、南美放係邊度

中國妹任屌，免費有人奶屎眼春袋，屌完老媽再屌人個女，當然好地方。

返去歐美，你都要奶到鬼妹happy先有西屌！

我覺得東歐真心差喎

唉 白人去到中國呢d 地方
落去club 一轉 大把女痴埋身

中国搵返黎

緊係啦
係自己國家就做loser
係強國就上等人
支那妹貼錢黎比佢屌

Agnes Smedley

Bart baker

佢哋某程度上算既得利益者

Oh jesus

香港都話做過殖民地者，中國咁撚反美，都一樣有大把崇洋女，咁先奇怪，上口反美下口奶美

你講緊youtube個個laowhy86?

大陸不嬲都係反美是工作 居美是生活

Yes 仲有佢個friend Winston

奶共講到尾咪又係為人民幣

起碼佢撐香港。放過佢

都係為錢je

第一個奶支老鬼講d野好似句句有骨
講反話咁

These white trash has some serious yellow (Chinese) fever...

信誓蛋蛋

踩到上心口都仲掛住奶共垃圾

郭杰瑞 信誓蛋蛋呢d
成日幫we7 支那寶 美團外賣打飛機
吹到中國幾撚方便 返到自己國家唔慣
睇到d大陸仔幾開心

洋人係支那有超國民待遇
黨分分鐘每個月包三餐派隻免費雞俾佢地屌

輪廓深 文化水平發達國家 性徵明顯

人地收埋10皮8皮做高級打手不知幾爽

郭杰瑞
阿福
信誓蛋蛋
暫時諗唔到其他

特登走去佢個channel 睇
Headline 個條片就係講以前有幾爽
而家就咩都掉轉哂,講到中國勁衰
習仔真係倒米壽星

講真我驚東歐多過南美

個老婆樣衰到

錢真係萬能 可以令人良心都埋沒

外國人幫中國人打飛機賺到手軟

唔洗東歐
日已落國都有好多野差過強國
唯獨就係有啲人權自由，生活有保障同唔係講普通話
乜柒物質生活，娛樂，安全，便利連強國一半都做唔到

好撚嘔心班外國奶共狗

我反而幾欣賞佢地 知行合一留係支那
相反睇下香港廢老同三萬犬隻 幾時身體力行去支那幫拖

人形德國豬 阿福
乜撚郭杰瑞

White trash

bart baker以前我都有subscribe不過呢兩三年無出新片就unsub咗
睇完vice訪問段片,老實講我有啲同情佢
佢去中国搵銀係因為youtube demonetize佢啲片
睇佢個樣好似好抑鬱,做啲佢唔想做嘅事
jesus

咁不如你唔好嗌bno平權
改嗌特衰護照平權

啲東歐鬼佬成日會扮英美人扮問路偷野

某程度上佢地無講大話，班洋屌真係share 佢地感受到強國好嘅一面

強國出名祟洋腸，又要面子，所以一定將最好一面，比最好嘅待遇d鬼佬

就好似去北韓旅行，佢一定show 最好嘅一面，比最好嘅野食你

不過點都好，奶共就係可恥

我唔會
BNO肯定唔會平俾你，保守黨贏大多數己經大大力講咗你知
係到嘈平權同乞兒乞食根本上係相同
我會去爭取我自己嘅BC
特衰我無拎，嗌唔到sorry

巴打ID

奶到咁 啲強國人咪又係堅決say no to咩外國人永居條文

佢地係支那做上等人，梗係會留
相反香港人又唔係白皮，上到去無任何著數可言

認真，佢哋啲演技真係麻麻

鬼佬咪又係人一個

外國人自己都唔識珍惜自己有既自由民主

哩啲叫
人不如其名

巴打唔好咁幼稚啦
英國既生活水平、醫療、教育、法制、環境，都完勝支那
連薄熙來個仔都去英國讀書生活就知咩事
咩支那寶、抖音贏左英國又點
到有一日英國妹搶住嫁支那佬，我就信英國差過支那

勿相認

母豬系識玩
哩排我都睇多咗u羅漢

Btw諗起母系真係起雞皮

人地至少係真心相信共產主義

呢班人部份係收錢奶 有部份係中華膠

因為膚色本身就令到佢地變做種族歧視嘅受惠者，情況就好似離地中產永世唔知咩叫排公屋咁

口講支那超越日落國
但走去r日落國passport

呢班係搵到錢嘅，一定會奶共，唔係鬼化就愛自由嘅！主要係佢哋隨時可以返家鄉，中國有冇自由關我鬼事。

白人去鬼島奶共，傻仔都比人吹奉到變神，佢地仲唔奶到雪雪聲？

全部收晒錢架啦

個黑鬼梗係留中國啦，有女屌生活又好過非洲

老實 俾你去非洲國家 人地當你貴族咁對待 又俾女你玩 又俾錢你
只係想你讚佢個政府國家做得好 我覺得冇幾多個香港人頂到
非洲冇人權? WFC

我舉報了誤導性，為錢真係咩都講得出！

呢啲人喺自己國家撈得掂就唔使拋個身出嚟做喇

我之前係Youtube 成日睇老外看中國，上網查查個郝毅博係咩料，點知大紀元訪問佢，佢老婆係法輪功

係，同樣咁老尷

其實大紀元本身都唔係反共，係共慘黨一手逼出嚟
人地原本真係練功，現家係真反共

支共每年投放咗數以萬億計落維穩度，用個零頭收買班白人幫佢宣傳下有幾難！而且可以大大滿足支那人既虛榮心，宣傳效果又特別好

laowhy86真係清泉

Jesus!!!

第一果個on9鬼佬好撚垃圾

同關家姐有得fight.....好撚老尷

全部都柒到....

之前見過有條直頭話好彩中共俾啲大陸人睇YouTube，因為YouTube好邪惡

垃鳩圾
有外國人唔做去奶共

去得支那發展都係奶共架啦
屋企喺外國唔住 要走去共產支那
相反支那人就不停移民去外國
全世界最折墮嘅人

郭杰瑞大陸B站好紅，美國人有錢 ibanker ，耐唔中就吹噓大陸有幾好，可能大陸好多生意

有人唔做
祝你下世做真中國人

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

同意
喺自己國家係loser
去到中國讚幾句支那寶好方便即刻幾百萬Views
不廢吹灰之力就成為上等人
百貨應百客啫

piediepew有一集係講呢個主題
一開始佢睇一兩段呢啲片，成個過程冇恥笑好平淡，但睇得出佢係真心覺得佢哋可憐

邊度有觀眾 佢哋咪去邊咯 呢啲人咁普通要係美國丶英國或者法國等等....呢啲咁多表演人材嘅西方國家 要特圍而出 唔係咁易 佢哋喺自己國家都係失敗者

依家中共國需要呢類鬼佬做大外宣又好 或者俾啲牆內中共國人打吓飛機又好 咪出現呢班人咯

相信共產主義就唔會舔中共啦 中共都唔係行緊呢啲嘢

由傻鳩youtuber去到一個月20皮嘅ibanker都大把奶共
早排先見linkedin有條洋腸話"we're all chinese!"
因為創造左火神山神話 人民受益咁話喎
難聽過粗口 白皮豬都要自降身價自認支那人
我加了人民幣.jpg

其實依家睇返佢d parody都係好正
好可惜

北佬偏口偏面好樣衰
同埋搵外國人可以去外國定居
離開地獄鬼國

選擇係大陸長住嘅鬼佬多數已經被同化啦
大把搵埋大陸女友 朝夕相對根本已經同大陸人無分別

大佬，去到大陸做皇帝
啲女爭住含你

第一條鬼好撚嘔心

第一個奶到仲勁過澳門小學雞

赫給力

好慘
面目全非

直情係條友拍完條片之後都擰晒頭，佢自己連一句支那話都唔撚識全部都係用拼音譯出嚟唱，根本唔知自己做緊乜鳩，所以為錢出賣自己真係好可悲

上YouTube 睇下先
講到條友好慘咁

原來佢走咗去支国今日先知

等一個表情同語氣都好誇張
好撚貼合大陸人抖音文化

好多鬼佬都好樣衰

正正諗起呢一集
成班高不成低不就
成日做咩都要諗下點奶到人民幣翻嚟
支那人當佢地condom都未知

睇左10秒頂唔撚順

唔想手足變condom就同我入嚟

支持台灣寶寶啊

人地天生已經有後路 奶完咪返去囉對佢地冇損失

條女多數都係未見過世面先會咁 本身條件又唔好

ching有冇link

link？

史太林是我們的好爺爺

中國人冇人權姐，自己祖國有就得

white trash

其實係事實

咁點都好過垃圾港男奶支那雞嘅

關你咩事

呢啲先係大外宣
陳秋實差好遠

都唔係
好多外國留學生都係咁

呢條鬼佬收幾千蚊人佬咋

肺炎一事已經睇得出
成班white trash污糟到死
唔戴口罩 又鍾意著鞋上床

假steve jobs😂😂😂

mayo都崇拜

軟實力唔係搵幾條蛋散拍片就有嘅
試下拍套中國隊長睇下有冇人睇？

佢死既時候係1939年, 中共未露出真面目, 國際間有一批左翼係相信共產主義係挽救資本主義窮人既唯一方法(當時左膠分唔清共產主義同福利主義), 而中共當時只係峽甘寧邊區種下鴉片同偷襲下國民黨, 連老毛踢走共產國際勢力既延安整風(1941)都未開始, 好難怪d 左膠

有中國
有pussy

揸住外國護照
奶到噴上宇宙都得啦

你嘅講法我都認同 但共產黨上咗場執政之後呢?
左膠啲理論歸理論 好似法國嘅沙特、波娃 呢兩個人對當時嘅年青人 都有好大嘅影響力 佢哋倡議嘅開放式關係連啲荷里活明星都仿效
佢哋當年受中共邀請到中國 見到當時同往後嘅中共狀況又有咩感想

希望呢班扑街中肺炎免費e治恭喜恭喜

當時中國由1950開始玩土改, 鎮反, 三反五反, 清算消息基本上流唔到出去國際社會, 沙特同波娃來華好大機會都唔知道原來係中共治下死刑既罪名可以係"地主", 我相信西方左膠左極都有一絲人道主義(已掌權者例外), 點會唔會撐得落去.

不過如果講緊係現代西方左膠咁就另一個講法, 隨時繼續相信中共都有可能

中咗都有特別照顧啦

色目人

食第隻鬼

可能佢老婆好有錢

如何能愛上世界毒瘤

身處於民主國度卻甘於美化一個專制國家

都可能係

最好笑係有啲喺自己國家奶共，賺盡

有d奶共鬼佬走左佬

支那嘅民族自卑同自大真係兩極

因為佢哋有外國passport
有乜事都有逃生門
珍唔珍惜民主自由我唔知

但係打壓其他人嘅民主自由而去賺錢就好撚仆街

你上網查下AB團，192x年己經有，死左幾萬人

巴打好熟書, 不過我地呢個年代都要靠連登提, 再google先知, 時人有好多野都係被蒙在鼓裡唔出奇

立於不敗之地

有錢使得鬼推磨就係甘解

Bart Barker

佢真係幾慘
睇得出佢唔係真心想咁拍片

真正嘅中國人係被壓迫嘅一群，佢哋根本唔會體會到中國基層嘅痛苦 ....

美帝write trash奶共先令人費解
心諗不如我地交換國籍

其實佢地可能真係鐘意個地方
不過唔知黨咁多野